連投票俾泛民都唔肯，西方鬼佬見到會點諗？

連泛民都唔投俾外國人睇到會點諗？

哦～連香港人自己都放棄埋，香港正式死亡。

咁就連爭取西方支持呢條路都無埋

爭取西方支持又如何?
人地西方都做撚緊中共隻狗啦
好似美國民主黨咁,咪又係要靠中國獻金
中國掟舊骨去邊, 美國民主黨就要走去邊咬返舊骨返黎
白人做黃種人隻狗, 良幣竟然要做劣幣隻狗, 真係好撚諷刺

民主黨就一定唔投。對正苦小駡幫忙。

How about a blank vote or a spoilt vote?

佢點諗關我撚事